收到消息,九西補選,小麗情況不樂觀,可能會再被DQ,呀基乘機混水摸魚

13:36開始

甄生都唔睇好今次九西補選
如果小麗連閘都入唔到,建制當選的機會就變得好大

你地問心講,如果小麗真係入唔到閘,你地真係會投呀基?

哎呀,屌你老母,真係DQ小麗多次
咁同剝奪政治權利終身有咩分別

阿基同呀人有咩分別?

【九西補選】劉小麗再被 選舉主任通知提名無效

食屎啦臭港共

一個有收葉國華錢一個無

收到消息,馮檢基去廉署投訴有人抹黑佢,但佢自己都認有收葉國華錢

但基基收完錢次之後2012果次都係代表泛民高票當選喎? 上次得點解今次唔得?